同男朋友一齊左五年，好攰但又唔捨得

我同我男朋友一齊左五年，佢28歲返政府醫院工，我24歲仲讀緊書有返part-time.
最近我同佢成日嘈交，發覺大家都好攰，但係我又唔捨得。。。
1) 嘈交嘅起由係我發現佢有玩交友apps，佢嘅理由係佢純粹想搵人傾計，覺得自己anti-social無乜朋友，我咪好嬲話識朋友點解要用交友apps，點解一定要識女仔？
我想講今次已經唔係第一次，同佢一齊左咁耐已經俾我發現左四，五次，每次我都原諒佢希望可以打動到佢想佢定落黎。
2) 同埋佢從來都儲唔到錢，到依家月月差卡數，我要每兩個星期迫佢一出糧就還咁啲卡數。我自問我都無儲錢習慣，但我只會有咁多洗咁多，唔會洗凸。
3) 黎緊就黎係我生日，我好鍾意nature 同 adventure，我問一句生日有乜做，佢話食餐birthday dinner，我回左一句 that’s it? Just a dinner and that’s all right? (我同男朋友大部分時間都用英文溝通) 佢就好嬲話我成日expect佢要準備surprise俾我，話我個語氣好唔appreciate 食餐生日飯，我話我只係想生日有啲特別野一齊同佢做，我無話要買野俾我，我只係想weekend可能佢會plan下一齊出下去。

我唔捨得係佢份人性格真係好好，好善良，好照顧我屋企人，同我屋企關係好好，個人有上進心，係一個可以依賴嘅人。

我好攰，我唔想浪費左咁多年嘅時間同感情，我唔想又搵一個新又要重新投入所以野結果，我可以點。。

我可能好多野無仔細講到，我只係好傷心，好辛苦想呻下發洩下

有玩交友app就分手啦屌
幾多藉口都係假

Agger
想social大把方法

玩交友app唔係一定係佢唔啱 你似信唔過佢多啲
仲有生日會一齊去食餐飯又唔係唔理你 你都未滿意 咁你不如具體啲講下想點

其實要返工已經好攰 仲要返醫院工
你啲例子全部都係小事 唔好咁小事都嘈喇 咁樣好難過人世

你唔分佢
佢遲早玩女玩到飛左你

玩得交友app會心地善良？
Sorry 真係忍唔住笑。
希望你地可以繼續一齊，永遠行落去。

佢鬼佬定點

早D放手 先24歲 唔好浪費多五年先後悔

我係連續幾次發現左佢有係交友apps同女仔傾計，之後真係好無安全感，我有時發夢夢到佢cheat on me喊住醒左。。 生日食飯無問題，但係生日飯都係我plan完再問佢o唔ok，我只係想我生日佢plan下weekend可能會出去做下野。其實我要求多嗎？？我真係好迷茫

佢係外國長大嘅香港人，佢屋企人都係外國住

Umm 佢好肯幫人 仲有 有時你知女仔諗野會對人唔對事，佢會慢慢同我傾，仲解釋點解佢覺得我嘅想法唔岩

玩交友app約吓炮啫、無事嘅

分
手

你地出街AA定點?
卡數主要用咗係邊?

玩交友app識朋友？騎牛搵馬咋，識到條新女自然飛左你，4，5次你都重忍到？

做醫院 食左幾多護士都唔知

都會輪流俾，佢會俾貴啲，好似去旅行佢會俾酒店，我會俾airbnb。但係其實好少出街食飯，因為我會係屋企煮飯。佢卡數係還大學學費債，車保險，同買野(我都唔知佢買乜買咁貴？) 。

玩交友app但心地善良
無儲錢仲洗凸但有上進心
生日想點又唔講，又唔知返工幾辛苦
結論：樓主太on9好快比人飛

其實講緊幾錢卡數?
同埋佢收入幾多?
追名牌?

咁你都忍到佢5年
快d斬鑬算啦

岩岩我同四年既女友分左手一個月
我又係好就得佢 所有野會為佢諗
但係比我知道左情人節佢同第個男食飯 我嬲到癲左
之後比我兩星期識左個女仔 基本上可以發展

舊女友都同時有揾過我想一齊返

我都好難揀 但發現自己係因為其實唔捨得時間同經歷 而唔係個人。

個男既未玩夠，
而個女既就早熟得滯，

簡單啲講就係唔同步，
大家都唔改變下既話，
好難再行落去

卡數二萬幾？佢起薪三萬左右，未計俾稅。
佢無追名牌，只係有錢就會買下依樣果樣，black friday就買左個電腦mon，但佢明明個舊mon無問題，只不過新果個大啲同靚仔啲。同埋佢成日跌爛野，岩岩跌爛左電話又買左一部。佢每個月其實可能儲到幾千，但係一有緊急事(買電話) or special event (好似去下旅行)，佢就會一次過洗曬或者唔夠錢要碌卡

其實 佢對住你都好攰

一齊5年你都唔知佢係咩人咩
如果你話佢用交友app專係搵女傾計 我會覺得有問題 但你有冇話佢知你覺得冇安全感？有冇同佢傾過叫佢搵仔傾 或者比你知道下大概傾乜

Plan weekend 去邊果啲就算喇 佢唔做咪你做囉 兩個人相處係咁架喇

客觀咁睇佢對你一定唔係叫上心 睇你接唔接受到
你要求既野 以佢既性格會唔會做到 呢啲你應該最清楚 佢有你心就自然會變

玩得交友app已經飛得 唔好浪費時間啦

利申 過來人

哩個人工冇特別慳（成日換新嘢） 加埋有個要做特別嘢嘅女朋友（唔慳家） 畀埋家用基本上月賺月清

利申 差唔多人工

佢無比家用，外國思想唔興依樣

咁如果分手後一日即玩交友app 之後復合 聲稱冇玩
大家建唔建議分手

聲稱冇再玩

每個人既bargaining power從來都唔係打動 你一咁諗已經完
佢本身係小康/中產以上？係既佢的確會有唔儲錢既動力 反正有屋企back up
性格好好 咩上進心（即係搵錢）呢度都有d毒撚係咁 你又會唔會話可以依賴？
條仔對你係唔上心 咩原因其實唔知 但奉勸你一句 感情上一冇左自我 過份控制同過份依賴最後都係死路一條 價值觀唔岩就散 五年算得乜 大把人四五十歲離婚

男人玩交友APP
9成都係狗公想屌免費西
你自己諗啦

人地屋企應該有d錢播，佢自己份工應該穩定，洗曬都唔怕
拍咗5年，而佢又話唔係咁social冇乜朋友先玩交友app，咁你唔好奇望佢識攪乜花臣，穩定就算啦⋯⋯佢條件可能比你好呀，搵個另一位唔難，你對佢好唔好呀？成日俾人check 好煩

分手啦屌

其實呢 佢都28啦 又同你拍左5年啦
洗費模式仲係咁 仲要爭卡數
聽落都冇乜儲錢
試問有幾多個有打算結婚嘅男仔係唔儲錢㗎

話之佢有咩優點啦
仲要佢有玩交友app 都捉到好幾次
趁你自己仲後生
帶眼識多個都未至於浪費青春

你對奶幾大？咩cup?

你地女人真係易呃！！

男人淨係睇第一點就知要分手！！

一我覺得冇問題喎 我都係咁 因為又唔係溝女

下 我都無特別慳
拍拖比細份
比埋家用
有起碼1.5萬可以儲喎
利申 人工3萬鬆d

無比家用都差卡數
究竟買咩買咁多

佢之前有話想take a break，點知同一日俾我個frd係交友app發現到佢

但係你啲對話會唔會oi mui？你del完之後會唔會又忍唔住再down返啲apps?

叫雞

我由以前乜都工人姐姐做，到我以家(我同屋企人相隔兩地) 日日煮飯，返學返part-time，屋企野自己搞，我都唔算”公主”掛。 。 我都唔係一個經常俾surprise嘅人，我比較鍾意送佢實用嘅野，佢架車條呔要換，我就買左四條呔俾佢做禮物，我果刻就係唔想佢洗額外錢，寧願佢快啲清卡數

但係如果你知你咁做你女朋友會唔開心呢？

還學費同車保險。。佢地外國通常大學學費自己俾or問政府借，出黎工作慢慢還

睇你啲中英夾雜好柒辛苦，你轉咁多次keyboard 唔辛苦咩

Btw 分啦

Sorry打慣左。。我已經盡量打中文，不過我有啲字唔記得點寫

兩個唔儲錢，等仆街

好岩呀😭

我有同佢傾過，佢次次sorry完又係咁。我係雙魚女，但係我都俾佢搞到唔咁期待咁多，唔咁要求太多。

睇個勢，似係騎牛搵好西，分手啦，唔係你仲有幾十年做下靶，結婚都信唔過啦

玩得交友apps姐係未定性 你唔係佢既mr right
分啦 女人青春好有效 唔好浪費時間

利申 ex被發現上網識女 比左4，5次機會 叫佢唔開心可以同我或者同fd傾 最後大大頂綠帽笠落黎
根本上網識女都係想溝女only

要還幾多先
我都係問政府借
要還30萬
不過我揀每個月換最低
用d錢投資

遲早分手

就算依家唔分，結婚後都會離婚

就算結婚後唔離婚都好，生咗小朋友之後生活大變都一定會想分開

就算生完小朋友唔分開都好，到小朋友有自立能力之後都一定會諗離婚

就算小朋友組織咗自己的家庭都未到自己離婚都好，臨老死都決定咗唔會同呢個陪伴咗自己大半世人的男人合葬

就算最後合葬咗都好，落到地獄都朝見口晚見面，都係走唔甩

點解兩個人都喺地獄，而唔係一個天堂一個地獄？
因為兩個都係仆街，仆街落地獄就梗架啦，吓話

nAtUrE 同 AdVeNtUrE

飛得

你哋唔啱的, 分手啦

男友自己揀

我就係因為玩左次交友app俾女朋友發現被飛 不過我抵死

你男友可能唔岩
其實特別野都唔一定等生日先做
啲男人可能覺得硬係要 所謂「大時大節」又要諗野tum女

唉，我份人好悶、好懶，放假唔想諗野，但絕對無任何越軌行為，甚至你講既app都未掂過！
又如何？
咪又係被人話我悶囉！
大佬呀！你要我多姿多彩既就自然好多誘惑架啦，又要馬兒好 又要馬兒不吃草！

on9
唔好講到自己受害者咁
你都識得講自己懶
一年一次生日俾少少心思都唔得?
樓主鐘意咩adventure
咁咪生日去下塔門, 行下山
起碼你都有諗過丫

我平時都有行山呀，我有同佢講過一齊去騎馬，之後夾夾下時間又無左回事，所以佢同我話淨係食飯我第一反應就係just dinner that’s all? 佢就開始話我次次要佢諗俾surprise，其實我都係想佢plan下姐

我唔係話你

我回緊上面條on9
話自己份人好悶、好懶，放假唔想諗野，絕對無任何越軌行為
但未有厭棄

爆房錢

佢話佢諗plan俾我好大壓力。。我話好多時候都係我plan完再問佢o唔ok。之後又話乜都要洗錢話我好物質，我想講我真係無要求佢買野俾我，而佢更加唔會有咩錢買到啲真係好物質嘅野俾我，如果我真係貪佢錢我點解要同佢一齊五年。

玩交友apps有乜問題？溝女咪溝女囉，又唔係同你分手，頂唔你咪分手囉，條條友都係咁㗎ja，唔好拍拖丫笨

佢又無話分手，次次都sorry要我原諒。同埋你接受到你另一半玩交友apps同陌生人傾計？拍拖就一定預左另一半仲會溝第二個？咁點解要拍拖？

同陌生人傾計開心囉，有新鮮感。日日對住你係人都悶啦，傾計啫又唔係做啲乜，會唔會係你安全感太低？拍拖唔代表唔可以識異性朋友㗎喎，你都唔會想同毒撚一齊啦

我睇漏左佢原來已經28歲 自
你講完都冇用 襯後生搵過個算喇 一定唔捨 但總好過咁無限loop落去
呢段關係入面唔係得你出力就有用 要兩個人一齊成長 我同男朋友都一齊5年 佢做錯既事嚴重過你男朋友好多 只係過後大家都有成長先可以繼續落去

佢唔得理財其實要引導佢，唔知佢係未諗到將來定點，不過都應該冇咩點諗。岩岩出黎做野好容易用買野滿足自己，月光得一年又一年，個壞習慣就跟到佢28歲。搵一個合適佢既方法，幫佢去計劃每月有健康既財政，要限制每月可以用既錢。如果嘗試過一定次數佢都唔理你，我行我素，就放棄啦。你一個人有心行落去，但對方冇既話好辛苦，話比佢知你就佢就得好辛苦走人...

有女朋友玩交友app果part真係唔知講咩好...

分手啦 佢都悶架啦 唔好拖快散

我同前男友一齊左十個月，前幾日分手
啲男人弱到用WhatsApp 同你講分手
我同佢一齊8、9個月之後佢就變得好冷漠，我唔中意佢成日已讀不回，佢拖延啲野黎做，冇上進心，做到差佬都係返完工就算，有壓力就將啲壓力訓走哂，佢唔中意我講我既壓力比佢聽，佢話唔想見到我唔開心
講真呀，兩個人一齊唔止係求開心，想要繼續行落去係會一齊經歷高低起伏，喜怒哀樂
1月尾係泰國返黎既時候佢就down交友app識女仔，同人地講中意人講肉麻野
講真呀男人玩得交友app都係性格有啲問題，就好似佢咁，自私，愛自己多過愛人地，冇時間觀念，有好多好多缺點，話為左你去改變好辛苦好攰，根本就唔想同你有將來，佢只求開心，新鮮感，我要既係平穩既愛情
我自己讀書都辛苦，但因為夠愛佢，所以幾辛苦都為左佢而改變，想同佢行落去，但原來只得一個人付出會好辛苦好攰
比我發現佢有第個既時候，我崩潰咁制，宜家都係係咁喊，因為佢曾經對你好好，有好多美好既回憶，但如果佢唔願意講佢既諗法比你知，又冇心坐低面對面溝通同解決問題，兩個人再繼續行落去都冇意思，因為男既已經冇愛你啦
老實講，回憶總是美好的
一齊左十個月就可以睇到咁多野，如果你五年咁耐都睇到你自己同佢既愛情觀唔同有好大距離既話，真係好分手啦
男人出面有第個點可以容忍呢？你咁專一對佢，佢出軌已經對你不忠啦，唔好再相信呢啲人啦，渣男始終係渣男，好彩樓主你未同佢結婚生仔咋，如果唔係生左小朋友，你會後悔，同自己講要好好珍惜自己，唔好太依賴同愛個個人，做咩都係向自己出發先，痛係會痛架啦，但你諗下喎，如果你繼續同佢行落去，你又唔再相信佢，五年後十年後你可能會同佢分手或離婚，之後放更多感情落去，你會後悔點解唔宜家同佢分手，日後既你會比宜家更痛
唔係要教唆你去分手，只不過有啲野你心裡好清楚架啦
都係個句，要對之後既自己負責，每個人都有好既條件比人欣賞，你一定會搵到個欣賞你適合你，同你既愛情觀一樣或好相似既人架

你條傻仔 去死啦

佢係咪好鍾意anti social social club

我支持(玩得交友apps都分得手)
試下你又玩，淨係識男仔，睇下佢又會唔會冇嘢囉
(但呢啲鬥氣哂時間，唔建議，建議直接分手搵過個)

唔儲錢又係另一個問題，兩個都冇儲，佢仲要28，
你哋冇諗有將來，定係有父幹？有父幹都好少少，淨係顧自己就得。

性格好唔好，但佢對人好，唔代表對你好，
對所有人好，淨係對女朋友唔好，對你嚟講有咩用？

唔捨得嘅只係段感情，係段時光，但佢慢慢做太多你反感，同你背道而馳嘅嘢，已經唔係你想要嘅人，只係俾浪費青春，同段食之無味嘅感情拖你後腿。

你標題都講咗，好累，但唔捨得，但唔係鍾意，
可能點都有少少鍾意，但點都多唔過唔捨得呢點。

你唔想哂時間去重新識，了解，係因為你未結束，未遇上，當你遇到啱嘅人，你會發覺其實唔會哂時間，自然就嚟，呢啲只係唔想下決心分手嘅藉口。

以前都聽過男仔話生日/節日 食餐飯囉！
(好似已經好辛苦佢咁)
懶plan，懶同你去街，拍拖唔似拍拖，咁人生咁長，點頂到老？

佢交友要識咁多人，傾咁多計又唔見佢懶
一句講哂就係厭咗

不過通常都好難話分就分，做唔到就唯有一直拖一直忍，等到佢真係約咗交友app啲女出去，而俾你捉到，到時焗住冇得揀你先會放手但咁樣會浪費青春

利申 過來人，依家有個好夾好啱嘅男友

玩得交友app都預左佢無心同你過人世
如果你都係玩玩下咪ok囉

同埋佢從來都儲唔到錢，到依家月月差卡數，我要每兩個星期迫佢一出糧就還咁啲卡數。
個人有上進心，係一個可以依賴嘅人。

大大個黑人問號

有咩好break, 擺明借口黎

平時我會直接屌尻樓主臭雞，但今鋪真係睇唔過眼

除左第三點樓主on9 之外，睇完第一第二點已經可以即飛啦

28歲人仲差人周身數負資產咁撚樣，有女仲玩交友app 所以話一個人定唔定落黎真係同年齡冇關係，唔定既去到50歲都唔定，建議大家發現另一半係貪玩果d 可以即飛冇謂再等

唔捨得張外國護照渣嘛

岩呀，佢對你冷淡，仲要去玩交友app,貪新鮮，係一齊過又點，好美好又點，條友唔再中意你啦，唔好再浪費時間係啲咁既人身上

定唔定落黎係睇人既性格架，如果一個人係自私唔願為你改變，唔愛你，佢根本未玩夠，樓主咪等佢繼續行錯路囉，你第日會搵到個比佢好架

正常有另一半都唔應該有任何藉口玩交友app,男人玩得交友app 個撚個口講就話識朋友，女仔同樣 ，遇岩個大家岩咀形 姣婆遇著姿粉客，就算唔係溝第二個 都係做左SP， 我係女都覺得你好撚蠢，竟然3番4次都容許你男友咁做 ，我自己過往都係有玩交友app,所以我絕對好清楚玩得交友app嘅人心感係乜。

BTW,生日果part,我就覺得係你on9嘅，都一齊左5年 ，佢又28歲 ，雖則呢啲唔係藉口而唔比驚喜，但你都唔洗咁介意呢樣野呀大佬？你同佢一齊果時就好清楚佢性格係悶唔悶架啦！

綜合以上，我覺得你仲細個 未成熟處理點同男友相處溝通。

上交友APP垃撚圾
一定仲有大把野
你唔知咋

Ex都係咁，分撚左，天都晴哂

你條仔完完全全係以前既我, 放手啦, 一定搵到過好既, 但你都要增值, 那怕係身家, 學歷, 要往上爬,但唔係叫你拜金

玩交友app有咩問題姐其實，只不過同人地傾下計又冇做d咩，洗唔洗咁大反應？玩交友app又唔代表出軌，大把女玩都有仔嫁啦，咁又點？傾下計，有時有d野同陌生人講好過同女朋友講。
只要唔約出來，只係平時傾下計我唔覺有咩問題。
始終都係信任問題，如果佢咁怕俾你知，你會發現到咁多次？佢早就同你分手啦

你未拍過拖？

我ex係我生日個日乜都無plan過 飯都無餐 見都無見面 無禮物無補祝 無慶祝

好有問題囉，走去識其他女仔，仲要同人講中意佢，有冇過分啲呀，一見佢玩就分手啦

有上進心但爭好多卡數
睇落冇乜關係但好多有上進心既會都唔會咁

Sad but true
只係唔捨得個幾年曬左係佢身上嘅青春
對佢個人根本已經冇任何感情同留戀

你覆句「anything else we can do together 」唔得既，係要「just dinner that's all?」咁鬼mean...

屌啦，28歲人又唔儲個錢又差咁多卡數，唔好講買樓啦，邊忽似有上進心有責任感

你同佢坦白講你想佢改邊樣啦
死忍又係自己唔開心
佢點回應你咪知洗唔洗分手

其實佢係開始覺得同你拍拖冇新鮮感，悶。
但又唔係唔愛你。
所以暫時會當識下朋友咁識其他女仔，
但一上釣，
佢一定會飛你。
識朋友有好多方法，同埋點解要係交友app識女仔呀？
冇尊重過你，仲有係你已經發現過4，5次。
你仲有青春，早d分手啦
好過佢之後同左第2個一齊，
之後你先發現有第3者，然後先好痛苦咁分手

其實你自己都知答案啦，
擺上黎問又咁多藉口維護佢做乜9
佢變左心架喇

樓主住邊？

雞

男人有女友仲玩交友app
100% 鳩痕搵sp
唔駛講咁多啦

上得嚟問 其實你心裡已經有咗個答案 只係想搵更加多人去支持你嘅選擇同令你嘅理由更有說服力

同埋都幾矛盾 佢有上進心 但又唔識理財 即係得個做字 值得依賴嘅人 但你又想分手

你男友喺醫院做pca?
已經屌厭左你 想搵第條女屌

男幾錢人工？

樓主係未想等到男朋友遲啲中岀條女，生咗b先識醒

睇完第一點 下面乜鳩都唔撚駛睇 分手啦
交友app

爭卡數唔洗諗，飛得
唔係要儲到錢，而係調轉頭負債真係唔識自制，點落去呀？

分手算

你等畀人飛

我同樓主一樣拍咗5年幾 佢講嗰啲野我都經歷過
好明白樓主明知另一半唔係好好又唔想分手既心情
外人睇一定覺得一玩交友app就係死罪 但我信樓主仲鍾意男友唔會咁輕易就分手 所以辦法就係同男友傾清楚解決問題
不過佢要打定底 佢男友多數都改唔到 咁佢一係接受續繼一齊 一係接受唔到分手

我唔明有咩問題 唔通好似啲人咁講一有玩交友app就拜拜 下下咁極端拍十次拖都冇一次會長久
愛條仔唔係綁住係自己身邊樣樣唔比佢去試先叫愛 樓主男朋友又唔係叫雞 如果佢男友係鍾意佢既話就算玩完都會續繼留係樓主身邊 當然我指玩既意思係純粹真係玩交友app 唔係出軌

我係樓主就會認真同男友傾清楚自己擔心既位係邊 如果樓主比自由男友但佢唔自律 最壞情況先係分手

熟條毛咩 係熟就唔會對生日咁多要求啦
成熟既人就會明白生日好撚小事 真係食餐飯就ok
仲細咩 細路就話開生日會姐

如果我知 我都唔會再咁做嘅 但係連女性朋友都唔可以結識真係有啲慘

外國男仔係咁， 好鐘意去party， 玩tinder flirt 來flirt 去， 佢睇來未定性， 只怪你同佢一齊太後生， 佢可能會改變但唔會仲同你一齊既時候改， 你搵個成熟專一既早d 放手罷啦, 呢個似婚後都會偷食